[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2559)

Po?

推

1001唔開po

冰角完場

冰實呀

似21完

防衛者持有人準備補飛了

比多4角阿仆街

3:3 玩下先

客上手

防衛入多球就會冰

冰啊屌你

客入未

我買大都未驚啦

角球者多4c

屌撚到2:2

5分鐘

9.5 b gel 到上銀河系

角細要練心 冰角完場

no goal仆街死

2:2 頭十抽一派100

冰角

Lm

冰實

lm

領先緊角細穩到

客屌撚到主死狗禁

冰冰冰

唔刷角仲想入？

LM

班菲特唔刷角 唔怪得入唔到波啦

30分鐘奇蹟4角

傳球成功率56%vs72%

No c rubbish ball...

防衛者快啦

拿臨兩隻角咪要人屌

會唔會和到

冰冰冰冰

冰角完場啦 屌

-4c

30分鐘叫4c 都要奇蹟？

呢個勢好似好難
得返25分鐘

半格都補飛

好多手足一齊練緊心

見過8.5 9.5 10.5 11.5大
唔知最後得邊注大到

似8,5

無一注成功

想跳船

防衛者入多粒呀屌你

似11.5

2:2未

快撚d入波啦

冰冰冰冰 咩都同我冰實佢

客快

8.5b gel爆你老母塊臭閪呀

客入波未 屌你老母

逆向賭波
當自己買佐10。5細要頂

買左幾角

買左阿甲3x1大

妹緊？

跟

當自己買咗上盤練心中

好耐無見

細波黨定角細黨個春袋爆先呢

頂撚住呀

客4萬

唔撚係半6全7下話

有冇咁多細波細角黨

有 3.5s 10.5s

第一次見咁多人買細練心

買角大要當自己買咗角細

冰實啊

頭5抽200

角大針

你諗下
平時要頂20分鐘4角幾咁難

博3.5/4b好過角

屌 隔離踢緊養生波？

沙士菲nba啦

琴日9.5s事前中

防衛者比多粒呀

主隊快入

冰角但主入粒得唔得先

岩岩札醒
訓番先

反手叫ball
主全格未

角細黨手足跳唔跳船？

有d想

角呢喂

主要全格呀你老母

20分鐘奇蹟4角

頂左咁耐 想頂多陣

同1818個經理由盤古初開開始講起

終於cut到場英甲波

多謝叫我搵經理，唔該晒大家

紅格準備

1折放10.5b

角大要仆街了

角細仆左了

仲有幾耐完

屌你老母下半場半粒鐘1角

20min

唔好咁貪

比我輸半ok?

20mins左右

快入兩球 屌你

冰

會贏全格

🥶🥶🥶

半6全7

客30分鐘無射過波咁

支持

快手4連c啊屌你

防衛沙士都入粒好嘛

客入先

100放 1000 10.5b

冰到完場我比范冰冰屌

支持！

都唔刷既唉

客換人

角真係好撚難賭 話停就停 話爆就爆

8.5b入唔入

8.5s練心

兩隊20分鐘冰角冰球on9啊

已經有8.5了

沙士 小阿 求撚奇淫亂互插兩粒啦

入8.5b 10.5s 不敗了

主隊屈角可恥

爆更

爆幾隻角引晒角大...下半場開防衛模式

巴打下場買咩 發覺你都幾燈

客入啦

防衛者快入啦

feel 到2:2

買左9.5細 Sor

半6全7comeon

仲有一粒

班士菲 班士菲

8.5角有冇機

快

冰goal死全家

通常最尾十零分鐘先入波屌爆啲no goal撚

刷2隻唔過份姐？

客入

8角完場

垃圾波 唉

後防者比多粒

76分鐘打後係防衛者時間

好少見你買角球

沙士肯入未呀

主隊快入收全格呀

角呀屌你老母 -2

唉 輸死人

88888

-1

8888888 -1

2-2

仆街， 8.5s 岩岩補緊飛就開角

2:2

2:2lol

2-2！！！！！！

goal

2：2 完場即抽

屌， on9, 2-2 埋， 上盤角細都冇補

屌你老母防衛者

yeau 2:2 俾多球全格

角大難中過大波

3個角球入波 cls

又要開返進攻刷角mode
-3角

主仲唔瘋狂刷角追番

有機刷角了

2:2是時候刷角喇防衛者

我都唔敢大單頭阿甲 垃圾波

爆角時間到

咁都防唔到 叫防衛者

比多一角

識唔識守撚住條底線嫁佢老母

下盤穩如狗

中啊22

cup 埋佢

5.9 倍 客入 一買就有

唔好再買no goal 喇

屌！開全餐，又入球又角球

10分鐘3角你得架 防衛者

-2

我

14分鐘奇蹟3角

防衛者開進攻mode啦

另一邊沙士菲比粒先

想買no goal

防衛者入呀屌你

又話訓

集氣

9.5b

8c完場抽5個派我100

立即完場

比多一隻！

11.5b

上盤俾狗買， 大注卡斯洛達又係咁樣俾人2-2
防衛者又係咁撚樣。
上盤班撚樣唔識守， 下盤又求其攻都入

防衛者防乜撚

我半場買左得3 倍

冰角完！快

Lm support

立即完場！

你無病啊嘛先生

我買$200

爆左注 細波 收返注客ng
冇玩過

冰乜尻，即刻刷

下盤黨浦頭

又和

-1-1

奇蹟3角

-3角

刷角呀

差2c 補番個上盤

真，剩係識角球入波

下盤手足補唔補飛？

同路上

夠薑就冰角到完場

又中

-1呀屌你老母

我了

你話派通常即有

咪燈

9.5細細細

卡斯洛達俾狗屌
防衛者俾狗屌

兩隊搵人再入多粒 追撚到你地入啊

一起是但買注又贏 人生贏家

贏硬

🥶🥶🥶🥶

後防者入多球就fit

一起身*

防衛者比返半格黎呀

轟注先

等多十分鐘先

比多一角！

同我立即入波！

連c雅

不了

你個注單頭小左個0

3:2 抽1派$100

貝杜路梅開二度

冰呀

9

快d 2:3

冰角完，頂住

999999

Gigi

刷你老母角呀食屎狗

爆角未

屌你老母刷角狗

防衛狗正賤種 唔失波唔識刷

10

10000

補番條濕9 2x1

99999999

角細黨 飛已補

Yy又中

比多角啦屌

咪撚刷呀屌你塊閪！

9.5b
11.5b

-1角

10.5係咪可以落返樓

Cls yy又中
而我就中流感

Cls 主ng 4.1跌到3.9
下盤補ng了

比多1c

10c

10.5b

下盤goalll

屌， 又爆角， 仆街防衛者

33未

80分鐘俾人追和
學乜野人叫防衛者
防衛上盤投降認輸

主隊入呀

試下夠薑 3:2

5倍

中完8.5b 突然10.5s涼了

3:2 ok?

3:2 加10c

刷多隻俾你入波

沖完個涼9.5s都爆鳩埋

角細點頂8分鐘

唔得，我要下盤

事前中少少
手足齊羊！

比一粒另一邊入啦

後防者係咁刷 下盤表示就失禁

3:2 啊屌你

防衛者撚狗 比人追和起勢咁刷

岩岩好賽前角膽10個

2:3抽兩個派1000，走數爛JJ

比多隻角阿
角球者

有無多兩角

比小小誠意搵張靚小小..

快主其他

角細黨同細波黨頂撚左成個下半場 結果一獲熟

中返600 蚊睇醫生

試下 3:2比我執番半條屍

快入兩隊

比多1角!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

失咩禁， 上盤根本on9
怒屌唔識入， 入完又俾人一野追和

3:2 11c FT

m

唔通馬會又中角膽

我都咳到仆街

gchi

完全唔明賭角咩心態
見到呢度一有即場角就叫到成版都係刷角,好撚on9

落底刷角啦

32 10c ft plz

絕殺扮狗叫

3：2得唔得

兩野都係角球入波
一見有角有死球好緊張

LM！

3:2

南美波 古惑多

唔賭角冇野好叫

32

！真係3:2 yeah

角大

要排了

gg了 入左波 姐係唔刷角

全格大波!!

掂啊屌3:2

GOALLLL

3-2 nba

3-3 ok?

好多人要派

goalllll

感動😭😭😭😭😭😭

yeah
叫咩有咩
訓得

好感動

後防者3:2！！！

冰糕 掂撚晒

刷一角呀屌

快手刷埋個1角啦

唔好鬆懈呀 -1角呀仆街者

俾多粒C呀屌

3：2 防衛者唔比我派

唔係3-3 呀

屌唔都唔得

有半格當贏

個個都買角大 我10.5S 點算 誒

要角啊屌

lmlmlm

柒到 好彩補左 贏仲多

cccccc

4.5s 細又爆， 角細又爆
執返個半格上盤， 我屌你老母咩
2-1 完唔撚識？

買緊主ng入波

4:2 比我走盤 ok?

12c派200大家開心

有m記加大了

係咪有得派？

記得你啦 同yy琴晚法蘭果場一樣勁中

燒味比賽咩 係咁斬斬斬

執返條屍

條友姆子戲法

feel 到3:3 11c 完場

我想專心做野啊

不如入多球穿盤

派？

派

你都唔係第一日叫咩有咩啦

🥳 3:2

im

入多粒啦屌

勁到

比多角啦屌拿聲

補？

56k?

44444

4：2叫爆

0:3都勁中

防衛者頂住

補幾耐

追客ng 2個都帽子戲法準備

Ok

4:2ok?貪心少少

開埋全格佢

最後3mins

全格一齊叫爆

抽抽抽，抽你老母

唔好呀 冰實呀求下

空難死啦屌 又差一角

yes全格

快3:3

琴晚過關死左
ajax 賓周加 和晒

下盤求有翻半格

刷多c

防衛者正臭雞

刷多ccccccc

差1c

ok

刷角啦

42呀屌你 快入啦

冰c

4:2未
2串1上盤想執番條屍

3:3 未

3:3未

客全格

give me 4:2 bro

入多球我自貼

11角未

冰角啊 屌 完場未

主全格呀

3:3完場 兩人雙帽子大家開心

連c呀

補時補幾耐

清落底線就唔撚洗輸啦仆街

最後刷角機會

ccccccccccccccccccc

Sars 比一球ok?

比你 中左5ng好撚爽

入多球得唔得

屌 又絕殺

完啦

客絕殺

4:2

未？

11 未

cccccccccc

中到啪啪聲都

完場未呀屌

完場？

屌你老母 4:2未

絕佢老母殺

贏都咁話，半一上盤俾狗屌

完場啦 屌

刷多C

10c 完場？

3-3奇蹟

10.5b gg

gg 3:2 10c ft

屌你老母 1c都唔比埋

3:3 ready

完

防禦者永遠賭最後10分鐘就夠

防衛者唔撚手足了

36%唔係流

幾多角完？

完場未

唉 蠃得6蚊

快撚啲4:2啦

唔比人入 都唔識做嘢

10角完

上盤有半格

好過我輸500

3:2 10角完 好彩補左10角細 都有贏少少

馬會好勁, 賽前10.5
而家真係10角完

以後唔賭角球

勁中補返琴晚條過關
唔洗訓？琴晚賓周加手足

驚險半格

扮？

已經中左成幾次角膽 馬會開角盤好勁

屌...驚風散都唔夠買

訓醒補個主勝就汁到5倍

沙士菲入一球，開個-1和

屌，我9.5s 岩岩爆我一角

防衛者班撚樣睇住個盤黎踢 贏一球就妹 一和就刷角入波

10.5s 頂到

一早有手足講左，遲啲先買win

師兄 今次你角球 中唔中 仲記得琴晚得我同你叫6.5大 結果開6個

角細手足

蚊注

好彩頂到 唔洗輸咁多

好撚彩10.5b少注入
2.5b Gel

汪汪汪汪

都勁中啦

上盤手足可以全面進場

召喚阿黃

手足仲係到嘛叫左補

咁都執到半格 好彩

補左和 當走盤

另一場有冇絕殺

嚇鬼死

防衛者正氣cup完再cup

馬會真係屈撚到 外圍開9.5 佢開10.5 結果10c完

絕殺都正路
主場雞+上榜首

又輸。。。。

防衛者

輸2注主ng 贏返注絕殺

好彩呢場冇即場 又一堆人jump

係撚完又撚

差dd

咁都唔比多1角

有半格執算係咁

訓教

今晚有場100%波 50k 大注有冇人想知

貼啦

想g

Psg不敗

魯撚

尋晚羅馬走到盤真係強運

半格都要過山車 屌你老母臭閪

抽未抽未 豬晒了

利物浦串祖記

屌
冇遇過個情況係咁
羅馬主場比人屌打
又冇補飛
心都跳埋出黎

頭先明明好多人派 失哂蹤

推 100%

y蛇有冇心水

我一陣度完俾大家參考下
我豬撚到仆街
9.5細先死岩岩 。。。好嬲

世紀大戰

賭波夠好撚on9啦咁你又賭

波馬都中，呢排真心好運
一次追返哂

我乜柒都輸 跟下先

有冇介賭jpg
你之前好多

關你撚事

3:15睇
有出爆炸頭咪買小小支持下

三箭轉盤未 買埋想訓

雲尼亞尼都幾唔進取

Bb 系甘

主角咁令仔又有錢 好葡萄

抽me 未

睇過不下10次

又食得多女 dllm

兩場都豬半

頭先唔係有人派咩

仲未有人抽 又走數？

唔係有人買4/4.5 成千蚊？

睇下先

我冇

山東定696

順便幫我睇下桑坦德係咩黎

696

手足 抽我未 我豬晒好想乞錢

臨尾唔買巴塞買皇馬
抵佢輸五十萬啦

退款了

我岩岩賭個陣都仲係西甲
依家唔知去撚左邊了

睇完有冇得著
thx gchi

打左去幾多次

cashed..
即日波係咪應該冇得退

On9 仔，仲要唔買盤

信佢4:0 就跳海la

平安鐘都禁撚爆
好似handball
2:2都唔知點訓

未開波 上次打去唔比 用咩招

見到咁多賭神贏4,5倍， 我就8.5s, 2.5s, 4.5s 俾人爆到仆哂街
想喊

買4 5倍需要勇氣

邊個黎

大家集氣 你就唱反

訓陣教先，下晏繼續玩

我以前都會博高水角細，但成日比人絕殺，依家基本上冇10球都唔買

抽中果個上水未

唔見人可以重抽

都未見過佢講野

重新lm ok?

冇搵我

bot黎

cd rom

臨尾有bugs
寫住薩拉戈薩
明明見到美欺法比

下次跟大船 一輸一齊輸 種感覺好爽

轉左會

今晚gun you

仲有好多集，有集係買紐卡索fg 10k Cls

咁你直接全上盤

祖記認真

冇見過yy下盤

琴日亞冠有買下盤

重抽支持

上場真係好廢

琴晚有 jump左

2.5b必開

好睇過tvb劇

其實賭得耐就知道
要贏係一件好難嘅事
次次諗住追數就仆街，越想追就會輸
而家一路贏只係番之前嗰啲
閒錢玩下算

有集湯怡

祖記上盤 進取d買-1 再進取d買晉級

旅行錢is coming back

屌你，最近先開始賭波姐，sor囉

核對咗喇 今晚贏再派
祝贏多啲

亞冠再9up
訓先

職乞真難做

好想佢出多啲

真

星期六日 一多就出事

重要買外圍

仲有var

今日亞假大船係咩

M狗戰績如何

今日要支持我的國了

買咗尋晚亞冠俄假就無買了
仲要俾條假鳩串唔識買俄假

想買勝利

澳假出去踢亞冠得啖笑

下盤

講笑，一蚊不買五大英冠阿甲美職外既波

696轉左平盤即刻唔想買

屌你亞冠冠軍有受讓買 all in了

想要696同勝利 洗唔洗驗腦

加埋大邱

買勝利 三箭無心踢亞冠

睇埋陣容先 三箭上次踢亞冠都出副選多

頭場大波波?

屌你老母 賭賭賭 好撚喜歡all in?
輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得惦啦 家下仆街

屌你老母
賓菲加 垃圾足球 唔識進攻屌你老母 有種場場都出幼齒呀笨
屌你老母
比蘭倫斯 打假足球 食撚左春藥?咁春勁?

兩隊波 加埋22個球員 就足夠害死 好撚多人 屌你老母

爽

仲有ajax

屌呢句好撚正

696晉級！！！

696變平手

696大船？

696強陣囉

想要山東係咪要

退出娛樂圈了

696 強陣

睇波不賭波 不如摸鼻哥

696強陣仲再講幾耐

神船三巨頭

要睇定d死日本仔出咩人 成日on99棄亞冠

頭場大波

勝利三劍俠

上界冠軍呀

老撚定696

696強陣呢個大話仲可以再戰幾多年？

沙維唔比亞冠劇本點賭

頭場2.5b

696強陣

邊到搵
2點幾先出陣

華gor le?

上季全北汽車夠想拎亞冠啦 夠膽死淨係帶3件後備

日韓d西隊好鍾意揀波踢

垃圾陣？

....華之力

我專買角大，成日中中位數

笑死呢場我都買左廢車

樓主走左數？

個個都買696..
呀婆都識買系列

咁點。皇馬上年都拎歐聯la.

今年咪又係7到仆街

鐵達尼

我想買山東 求屌醒

2條鬼佬上年奪亞冠功臣

Yy買咩

自從今季日職第一場就比696陰左
我到依家都未敢再買696

Skip算la

唔知
如我買可能會轟山東
睇下出乜人先

1-200都走數真係肉酸過職乞

果斷skip

已經要左山東

祖記晉級有冇同路?

佢緊係走啦

事做事後狗，不做走數狗
介賭熱線1832833

原來賓非加輸2-1個球係個龍on9度錯位俾個波彈入網

執3000幾都走個小小數

無關係架，撚你地姐贏錢爽還贏錢爽，撚你地爽還撚你地爽

唉屌佢老母，盤都走唔到到垃圾

轉買角細咪中哂

亞冠想4穿1盤 求屌醒

以為買-2盤都和波輸都冇咁嬲
點知係輸啲on9波

屌你老母介賭啦

想知 買對面

真係好嬲我仲要咁岩頂到羅馬3.5細

唔敢買696

想整返條究極4串5

同路

但我上輪係3x1山東走盤過

山東對696分析
亞冠只係贏左垃圾噴射機同隊咩柔佛 睇翻佢聯賽表現好明顯無上季咁強 主場對三神輸 對比馬紅左個都係靠12m贏一球 相反山東有巨星加盟 上場仲留力等今場 696由受讓轉平手 誘客好明顯 今場主

C朗破紀錄

走盤 即3x1變2x1 都抵玩
幫幫手

睇你頭 你咁撚旺

多數都針

-------反彈線-------
樓下係狗

想知696係唔係強陣

點解尋晚亞冠仲好賭過聯賽
贏埋都唔夠聯賽輸

完場話你g

亞冠又要撚一大堆手足了

旺你妹
凌晨直插

幾時指導下大家點睇盤

老能

平手主

呢場真係55

點 主場羊球比球迷5得

半和

想改名做周瑜自宮緊，點點？

點睇

Douglas Costa趕不及傷愈上陣

早記？

係

老撚主場雞羊緊

買盤既唔好四買住
馬會未回跳水
擋多左0.幾水

西箭亞冠出副選 外援註一個 但轉讓半一?

不嬲sub

無轉平手就係

一早入左

呢個屌打其他人架

撚緊頭三場 主客主好無

wsw都可以亞冠冠軍
點解勝利唔得

頭場想要2.5b 半客 客-和

咁早。。兩邊水都唔balance..

你點買 跟你4x1

2019 都市傳說

神戶VIP
勝利三劍俠
696強陣
中岸水手反底
阿得一定得
德甲盤王
西維爾地獄主場

1.95 對面先得1.82 差成0.5

呢場真係難賭

水手反底呢個真係搞笑
利申中過幾次伏

西維爾有錯咩？

應該得尾場慶南穩

些路迪副選

再買西箭斬手指

係：西維爾盃仲唔係西維爾？

仲有西悉清潔龍

平半盤王 尼卡沙

半一盤王阿美利加

西維爾好波啵，成日幫我手贏錢

兩分鐘失兩球叫正氣

老撚到時跟飛算

玩下
中左派1

我都會買條
今輪有機會全大
琴日都大撚晒

當玩下算 買亞冠係玩手足一齊9up下

出未？

係咪出左陣
山東落到平手1.76

山東魯能泰山首發：14-王大雷，4-卡利斯基爾，6-王彤，11-劉洋，35-戴琳，18-周海濱，22-蒿俊閔，25-費蘭尼，33-金敬道，17-吳興涵，9-柏利

替補：3-劉軍帥，7-崔鵬，13-張弛，19-宋文傑，20-韓鎔澤，21-劉彬彬，29-成源

696？
主落飛

5位巴打第一個quote而家呢個回覆留tg既派200
今晚入

yy蛇羊咁多都同人爭

鹿島鹿角首發：1-權純泰，5-鄭升炫，28-町田好樹，39-犬飼智也，4-萊奧ー施華，17-平户太貴，18-沙真奴，20-三竿健鬥，25-遠藤康，19-山口一真，15-伊藤翔

替補：2-內田篤人，6-永木亮太，8-土居聖真，10-安部裕葵，21-曾端準，22-安西幸輝，33-關川鬱萬

強陣?

祖記今晚讓半一, 真係好撚鬼

強

入比拿子 叫佢留

內田篤人冇，曾端準冇， 696強陣

上屆冠軍點解有受讓 平手盤 讓客+1?

想買主係咪要驗腦

似和波

腦撚主場可以？

平手可以買平半真係屌唔過

696上屆冠軍有受讓

2.5b?

今年日職冠軍會是禾鯨 696已經過氣

可以

For fun?

老撚好似先第一次打亞冠 上場先和慶南 就算696今季柒 柒極都係上屆冠軍

696 係中国唔敢贏

想知樓上有幾多個正手幾多個反緊手

系 所以諗諗下決定2.5B小注算

365轉盤轉到魯能熱門，點睇

打過啦之前

出局

wsw夠 亞冠冠軍

魯能有史浩克中國傳奇球星蒿俊閔點豬

要山東了

內田篤人，6-永木亮太，8-土居聖真，10-安部裕葵，

無

半主點睇？

上場魯能中超有留力無出費蘭尼

竟然無河床12m

山東半大

贏咪正手，輸咪反手

佢強陣先大獲

老撚近十場不敗

696只輸過皇馬河床同大分三神

飛就傾向主隊一係買大一係上盤

呢場似和
入球 雙

山東有前冇後入埋都唔夠失

皇馬河床上年的事 青

等睇爆炸帽子戲法

突發 轉左平半

點解入比我既

696jump

有冇咩啟示

有費蘭尼好撚驚喎

多謝

696轉左受讓

之前話派你麻

初盤姐

yy蛇

Yytellmeyyy蛇讓了俾我

有無人聽過 Kelly Criterion

直接主盤 唔諗

中國球隊 死都唔會買

厲害了，我的国

睇好贏兩粒

收到風大陸賭仔大船老撚 外圍寫好據本順豐去主場

伊朗球證

全格過哂抽一派$200

696 驚閪咩

祝羊

696要了

me

Me

老撚個古迪斯冇入亞冠名單？賀歲盃踢到成個球王咁

白毛仔？好撚勁

真係唔知點解
恆大都出4鬼
山東出3鬼

yes

696受讓派錢？

係 派錢俾狗會

連燈大船係咪696?

冇白毛仔點贏696呀？賀歲盃對人妻都係靠佢

all in

你個勝率準咪有用

嘩

主勝2.25 派錢 ?

一定要696
唔洗講野

山東魯能泰山有無同路

主有個踢過04

有個踢曼聯tim

平半

買0.5/1先係派錢

有個踢意大利國家隊

Yy 蛇買咩

有個踢比利時國家隊

角大定細

有個踢中國國家隊

1001

.